支那支那個個丟臉

嗌佢一聲都可嬲四天

想睇返
兒時回憶